其實女廁整個輸尿管會唔會快d

女廁成日長龍
整條輸尿管佢地企係度痴住即柯咪好似男人咁快

其實不嬲都有 係得樓主冇女朋友話你知

諗起都覺污糟
個個要痴住用

唔裝鏡就得

教佢地用尿兜

真

個袋入面實有鏡

整條輸卵管好d

乜你覺得排晒隊剩係屙尿屙得慢咪

拆晒啲partition同埋鏡就得，最好整個timer添

或者要拍八達通先用到，入廁格拍一次，走再拍一次，首兩分鐘免費，其後每一分鐘十蚊

Btw 男廁10個人有1個痾完尿唔洗手
拉快左個平地均時間

肚屙咪好貴 屙個屎都可能幾百蚊

D女人淨係磨個八達通機都要幾分鐘啦

間番間conference room比佢地討論殺人好d

其實冇彈到嘅話痾尿點解要洗手？

入面化妝，真係痾尿咩

盲腸

抽撚到乾

1個咁小

酒樓會多d
D廚房佬日日整ger ger 雞

女人屙尿好似花灑咁

係連登真係女是原罪
伯母屙到屋企個廁板全部係尿
你又要開大，你會唔會直接坐落去屙？

女廁咁撚慢
係因為d 人亂咁屙
屙撚到成塊廁板都係尿
所以要時間清潔上一手d so 洲屎
抹撚完又要鋪先敢去

照鏡化妝都要等？大撚把位比你慢慢照
排隊係排入廁格
連登毒撚真恐怖

咁如果自備漏斗係咪解決到傳染病問題？

乜你覺得佢地因爲痾尿先去咁耐咩

咁一定係D男人入女廁痾到周圍都係啦

你個父權法西斯

駁唔到

啲女人好古惑架

女人去廁所隨時污糟過男人
不用來便

仲有八個蜻蜓點水，得返一個認真洗手

原來女人鍾意屙尿周圍fea, fea濕個廁板？

一係強力抽氣喉一柯就吸哂去

公厠/商場 其實可唔可以整部分踎厠
唔想用d 呀叔用過的厠所板

我地男廁夠成地尿啦

你可以幻想係消防灑水器嚟

聽啲女人講女廁幾污糟就知女人根本普遍都好撚拿渣
又周圍貼M巾，又屙屎屙尿屙到天一半地一半
間房又亂葬崗咁

成班人又無女
你理撚得人地排幾耐隊？

你估佢地真係入去㢌屎㢌尿咩
全部入晒去討論點樣殺男人咋！！！！

插你尿喉好唔好？

其實佢地喺入面傾緊點樣殺男人

乜你咁撚蠢㗎

屙屎呢？嚟m漏到仆街又點計

咁即係女人本身有問題囉

成地尿又無問題wor
廁板尿就真係

係呀 女人唔應該出世

係你講

好似大陸個種咪得 唔洗廁格

好多毒撚 入廁格化妝照鏡都講得出
想知點解女人去廁所咁慢你地試下坐低痾咪知囉

咁就閪啦 係鳩咁用個袋磨部機

咩唔裝鏡 D女人排廁格咋嘛
屙完出黎佢鐘意死照爛照 都唔會影響條龍啦 on99

咪係 連登仔無女朋友話佢地知嘛
女人去廁所 唔好講抹廁板呢啲
淨係抹乾淨下面都要時間啦
尤其係黎m呀
唔乾淨焗到有病有味 又話人臭西

換m巾要時間都理解到

香港街外廁所唔會敢坐落去
太污穢
就算要柯屎都要消毒加鋪好多紙巾

真係唔明點解柯尿可以柯到天一半地一半
唔識無影櫈就坐低柯

要坐低柯就要消毒清潔一輪
結果女廁經常大排長龍

點解女人坐喺到都可以屙上廁板

無影凳

整個痞廁 比班女人
唔想入廁格就果到屙

都仲未計啲on9女人自己/俾小朋友企上廁所
當踎廁咁，本身塊廁板已經有尿濕濕哋，加埋啲黑色腳印

要洗

你滾我啊 女廁有尿兜